無聊整咗隻腦魔出黎

6/10

用乜整

Blender

可以加啲口水

你點整的

條利有一格插穿左個身

條利係左 (我地既左) 果格好似爛左

好似仙人掌獸

突然發現連登係冇彈跳版腦魔icon

係blender畫3D model 再整animation

遲下執靚佢先

遲D整返粒囉

唔知點解連登腦魔啲個表情好過癮 但現實整出黎就好嘔心

會唔會high-poly 啲會好睇啲?
仲可以有個靚啲既lighting set-up

仲有對眼要埋啲
btw條脷有冇rig架?

可唔可以將腦魔整做vtuber?

整靚仔咗 不過未諗到啲口水要點整